中共 : 反對派不可能奪取管治權 要打好選戰

【政情】駱惠寧首晤社團 稱反對派不可能奪取管治權

【Now新聞台】中聯辦主任駱惠寧上月初上任以來，首次約見社團代表。

駱惠寧在中聯辦約見多個社團的領導層，首個是由人大政協組成的友好協進會，出席者預先收到通知要戴口罩，進入中聯辦前亦要先量體溫。

會面前一天，駱惠寧向人大政協發信，指要以「同舟之情」，走過崎嶇疫情，七頁紙未提及林鄭月娥。綜合多場會面消息指，駱惠寧在會面中指，林鄭為疫情做了大量工作，呼籲大家應給予支持及鼓勵，又認為不應與澳門作比較，更指香港處理疫情比日本及新加坡都做得好。事實上，日本及新加坡確診個案數字都多過香港。

除了抗疫戰，還要打好選戰，建制派在區議會選舉受重挫，正為九月立法會選舉作部署。《政情》打聽，駱惠寧在會上形容，立法會選舉的選情嚴竣，呼籲越是困難，建制派就更要團結，又指反對派想取得立法會過半數議席，奪取管治權，強調是不可能的事。

《政情》早前報道過，駱惠寧年初上任一直無與建制派會晤，被形容是「保持距離」，直到港澳辦公布架構重組，由夏寶龍出任主任，駱惠寧開始加強與建制派接觸。據聞他會上有解釋，因為疫情遲了安排會面，又指整個港澳系統改組，是加強港澳系統的領導。

林鄭近期為了壓縮口罩使用量，公開場合不時都無戴口罩。有與會者透露，駱惠寧及其他中聯辦官員在會晤期間有戴口罩，發言時才除下。在這方面換新領導的西環及中環，並沒有「行埋一齊」。

少數反對派=保皇黨

又準備無限種票，
夠18歲快d去登記選民呀

發言時才除下

有一條路其實大家都可以做，好易做，但總係無人推。我幾個月前都推過，但無人理。而且零成本，無風險，效果超大。

就係千祈唔到係立法會選舉前，如果自己老豆老母係藍絲，就拎走佢身分證唔好比佢地投票！！！！！

最簡單，搵多啲熱狗上嚟日屌夜屌，叫人投白票投對家。越撚大條道理，對自己友要求越高越撚好。到時班五毛熱狗一得逞，咁少數派保皇狗咪大勝囉

拎走即時剪，想投都無得投。

一早有人講過啦

拿證明攻打功能組別路線正確
班白票撚又要縮啦

係，但係無人敢做嘛！呢招係可以救返手足，而風險最低。唔明點解寧願街頭抗爭都唔用呢招

佢有無搞清楚邊個係反對派

做咗又大聲講咩

唉。。。你睇上次仲有過百萬建制票就知有無人做啦

你地先係反對派wo,而家我地先係建制

到底危急到咩地步佢先要公開穩定軍心

又要出狗招

登記做選民

18到20歲選民數同投票率係最低

中共都驚立法會收皮大家繼續努力

係7月2前夠18就得

唔怪得呢排咁多熱狗

果然只係嫌小明派唔夠聽話成日抽柒婆水先搵個親信黎幫柒婆
小學雞真係好難想像佢到底有幾深愛柒婆

所以佢想講中央想操縱選舉，而唔專重選舉結果?

新民黨葉劉、工聯會陸頌雄麥美娟成日屌政府，算唔算反對派？

根本中共最驚選舉 因為投票佢完全吹你唔脹 一輸輸幾年
應該一邊高調爭取雙普選 一邊準備打選戰

所以簡單總結：
「我地而家level up咗 你哋唔洗旨意可以贏」

多謝你話我哋聽喎

所以要登記做選民同投票

agree

Solomon都係咁講

當年國民黨一樣咁講共產黨

攻功能組別先可以過半數
過半數先可以正式消除少數派正當性
一定要努力做 齊齊做
講左好多次
三罷 功能組別其實係同一條戰線

白票，分化，無用撚
準備全面進場

姐係對家堅係淆底

打贏立法會，就算未夠有管治權，但已經可以拎政府半癱瘓

仲有，要重推雙普通亦會易咗

會唔會呢堆人又爆肺炎
全部藍到黑既連根剷起

贏立法會就奪取到管治權？
我地係要你倒台，係地球上消失

你知唔用身份證可以用其他架可...

你唔話到事，點踢走對方

反對民主派

所以一定要攻功能組別

你贏晒70席都可以無限dq你,甚至架空現有另立新議會,我對支共定嘅制度無期望

又指反對派想取得立法會過半數議席，奪取管治權，強調是不可能的事。

民主wo

其實乏民真係勁仆街，原來李卓仁咁多都無盡力搶勞工界議席！眼白白比哂工聯會。淨係識叫下口號

麻煩各位手足幫手推上熱門
極速訂閱 黃色頻道

［黃藍YOUTUBE大戰正式開打］兩大快速壯大黃圈嘅攻略！快啲入嚟幫吓手，極簡單方便方法支持黃YOUTUBER

今年取消功能組別喎

咩叫反對派 on99

推

仲有人叫人進攻功能組別

啱！打好選戰

弱智？
有無計人口比例呀
日本韓國有幾多人口呀
你班支那人自己玩化武仲要周圍傳播病毒
仲有面批評人？

講乜都冇用, 總之一票不投民賤聯!!!!!

而家冇方法聚人 點樣號召2002年嘅人做選民最有效率？

到時未倒台再講啦

究竟有咩方法可以解決種票問題

美國執政黨都話要進攻功能組別

2019年區選, 算係可以頂到種票

9月先生日

要dq

唔使打
無論在中國任何地方公平選舉
你都輸

On撚9，有冇諗過係人地引你打功能組別？
白票撚？你咪睇下立法會啲投票記錄睇下邊個先係真正既白票黨囉
元朗17億天橋、高鐵、創科局全部扮睇唔到
仲要覺得自己好撚醒連登仔

講真一日有功能組別 泛民本土過半機會就大減9成

高度自治喎唔俾政黨輪替？

睇吓點，支那狗！

通透

連立法過半都唔肯, 你諗下佢地點會比我地真普選?

So? 係操控呀，咁點？你做得啲咩？
你地話仲有一百萬勇武出緊嚟架嘛
出嚟啦？做咩仲唔出姐？

咁取消功能組別囉

我就淨係見到你地一邊買口罩一邊打選戰，無理過雙普選

美國有能力支援功能組別選戰 (Solomon都暗示過)

同意
呢個亦係勇武手足出現既原因
對制度有一絲期望既人都係打沉緊勇武手足

依家人地口號都唔叫啦
廢除功能組別六隻大字過去半年你有冇聽到佢地嗌架？
真係廢除咗咁呢班人仲有冇價值仲有冇得撈？
呢班人比中共更加唔想香港有民主有普選

但立會玩比例代表制
種票加埋完美配票
40%就夠打你60%

再講我地成日話要用高投票率頂種票
好似默認咗種票係合理咁

顧 掂自己先啦支那人

白票撚？成日有人打稻草人, 我想問深藍會唔會因為反對政府轉投黃絲？你會唔會因為好撚憎民主黨無為下轉投藍絲？之前已經望遠做過research分柝過絕大多數人反對投白票/投建制。

1.登記做選民
2.做好比例代表制配票
最大餘額法話比我哋聽
最終得票係要剛好達到門檻唔好太多＋而呢d票要落到剩餘嘅名單到！

後生仔好鳩懶廢老登記人數高一截

最明顯周圍屌泛民派口罩

開公會，開公會

搞咁多野不如叫泛民唔好同本土爭先ok?

true

係支援取消定支援進攻

之前我比左貼士大家，唔該你地跟住做，好有效

大家唔好咁老定

首先民主黨真是柒左 而公民黨就執雞做得好

其實政府點運作都唔識就鳩叫

點都要配票
建制呢方面真係做得好出色

好著緊喎

想贏就照跟

11月24日我請左阿媽返大陸嘆世界

好多人一味投本土

因為對家淨係想你死吖嘛
點解一定要俾泛民上？
過咗咁耐泛民都仲係一絲本土化既意識都無，繼續大愛包容阻膠路線
人地民賤聯呀鼎都識得反對政府派包機去武漢接人返香港啦

Solomon Yue 都講過Plan A Plan B 都唔可以放棄

呼籲大家一定要做選民

問題就係人哋建制好團結
唔似黃絲咁有d人剩係支持本土同泛民其中一邊 變相個pattern好難捉
然後就係要參考區選 究竟立法會選區有幾多支持票同總選票 再睇下點配票

由依家開始同我記住
熱狗是敵人
熱狗是敵人
熱狗是敵人

熱狗泛民都係敵人
只有本土亦唯有本土係自己人

咁真是好難配票成功, 而且依家民主黨五區派六條友出嚟, 九西有兩個出選：袁海文+隱形人碧雲e

過多幾年好似澳門咁 大陸人變香港人
民主派想贏就難好多

票一定投硬泛民架啦
但條支那賤種講撚到明會種票睇路啦

Diu push

Push

泛民不至於係敵人,最多係豬隊友同廢柴
熱狗Exact7ly係敵人

當然有本土一定本土優先

有d選區嘅人偏好某位黨派（可能偏民主/本土）結果嗰個候選名單選票好多 有入到門檻 但係剩餘過唔到門檻嘅就浪費咗 餘額最大化令到剩返嘅名單唔夠多票當選 結果議席益咗建制

其實呢場係香港最後一場戰役，如果今次立法會唔過半。就呢世都無可能光復到香港。

泛民本土已合一

熱普城共狗分化撚係敵人

泛民唔好屌
但我會繼續佢錯就屌

利申本土第一, 非熱狗式追殺

派口罩唔係問題，問題係派比殺香港人既黑警，唔好咁痴線好無？

佢哋嘅諗法
就係依家話要放棄功能組別果班人嘅講法

留名等睇其他黨連素人亂派兩隊𠝹票

本土有咩人
之前都dq曬
得返個假本土鄭松太

我認同兩者共同目標是抗共, 但泛民嘅政治理念真是不能認同

少數派又出黎9up

立法會乜嘢過半乜嘢過三分二check 下唔難啊

Sad but so9true

你地做 人地都會做 要預左對方都有做咁去鬥

根本功能組別係有機會攻破，沈旭暉都有講，次次乏民都無心做，都淨係拎埋啲易攞嘅席位，好似法律界，教育界等。

根本飲食界，勞工界三席李卓仁做下野一早就拎到

梁遊

又指反對派想取得立法會過半數議席，奪取管治權，強調是不可能的事。

佢講呢句野好有問題, 不過仲未算係公開場合, 希望佢可以公開咁向傳媒講呢幾句

所以大家無分化本錢，希望乏民生生性性

與其話唔投泛民 不如將佢百屌成才

將佢呢番說話轉達上美國國會

中聯辦應該聽取民意，唔好與民為敵，區選泛民大勝，正正話比中共知民意之所在.....你要將不同意政府政策決策嘅抹黑為反對派及暴徒，就顯示自己是暴政，極權，專橫，中國之墮落就是不許有不同聲音，除了不斷打壓及禁聲之外，又要强力去做大外宣，扭曲事實，掩蓋真相，自欺欺人，自己唱好自己，幫人民洗腦，瞞騙得一時唔瞞騙得一世⋯⋯看中國各地已經不滿這個共產黨施政，民怨沸騰，你還可以打壓到幾時？不思進取，面對現實，進行體制改革，讓人民聲音聽得見，讓中國社會更文明，更民主，擁抱自由嘅普世價值.....中聯辦嘅官員，你哋應該真實反映民意比北京知道，而不是與民為敵，繼續用返打壓禁聲手段，只係去建立培養一羣順從你們聲音的政客出來，粉飾太平⋯⋯相信你哋同北京一樣，好快會倒下來.....北京已經四分五裂，各據山頭，你們要為國家好，就應該提出改革，聆聽香港巿民聲音......

大家做好配票，我相信所羅門會係功能組別幫手。乏民協調好，要過半係有機會。

邊個未做選民？
依家睇到呢個post未做嘅即刻做選民

你有冇睇樓主嗰pinned comment

姐姐叫封關 但妹妹黑面

泛民fans成日都幻想功能組別可以贏過半

仲未計往往係關鍵時刻出賣選民

冇普選咪拖到有為止

從來都係少數先做反對派
少數係因,反對係果
所以港共不可奪取管治權

你點分啊on9
拎個豬嘴作認證啊
定話自已係勇武 之後約個地方交收咁啊
分撚到就唔會有捉鬼啦

只係識批評但又無可行建議
一味屌
講就易
我夠識講派曬俾前線勇武就最好
但點做、點防止唔係有狗扮、點防止有內鬼一嘢起曬班勇武底

上屆功能組別投票率係74%
其實已經冇乜新嘅黃色票源
除咗努力進攻之外
只能夠希望嗰班人會覺醒由紅變黃
不過我唔對呢樣有希望

證明攪工會班友仔 (e.g. 李卓仁) 冇真正用心去做

琴日全世界開曬香檳, 證明仇深似海, 班泛登仔柒頭唔撚比人屌

係 要研究配票

我唔認為要完全聽Solomon Fish 講，況且美國可以點支援進攻功能組別？佢要支援就直接喺第二階段貿易協議叫支共俾普選啦，何需多此一舉？如果美國呢一次唔攞香港打爆支共，唔通要等4年後先再打？

讓不可能變成可能，就係香港人存在嘅價值

點解要有人帶頭唔自己做？
又話無大台但到頭來又係想要人帶領

功能組別都要研究配票？

梁卓偉話戴住講唔到嘢嘛

唔準懶呀大佬，手足付出左咁多野

我緊是明唔是好feasible啦, 但是佢要呃單口罩是阻唔到, 但唔代表講出口要派埋比佢地 至於狗宿有啲黃手足會體諒㗎啦

推料俾美國做野

就算香港無益都要攬炒

講緊是住年班人屍位素餐啊

sor我睇錯咗地區呀

而家有人自發做緊啦，但今年立法會趕唔切投票！

望天打掛?

係香港黃色力量先係正統
你就係反對派

比例代表制
離間下泛民
唔洗多票都贏

分析：
攻：
+有細機會可以喺制度內廢除功能組別
+議席=資源
-選舉耗費大眾注意力/金錢，間接影響前線
-議席資源未必可以回饋前線
-制度內可以做到既野有限
-選舉議席不均易造成派系分裂
-難免有人認為咁係增加現有制度認受性

直接廢除：
-不確定性大
-籌碼何來？必須全力攬炒，但係有人會縮
-要做嘅野唔止係廢功能組別，仲可能要先直接奪權
+奪權終須做
+制度外人人平等，不同抗爭陣營可以合作得最好
+有更多資源直接資助前線，因為選舉冇分散大眾注意力
+所有行動由民間發動，避免代議士成為大台嘅風險

我覺得要攻可以，前提係
1. 全世界知道制度不公
2. 選舉不能耗費其他抗爭資源，不可以成為抗爭焦點

如果候選代議士有類似梁天琦嘅革命思想，有全面推翻現有制度嘅覺梧，我會 比宜家更支持全力攻立法會，甚至功能組別

你唔好混淆視聽先啦，
確唔確保到派曬比勇武前線係一個問題，
派唔派比黑警又係另一個問題，
佢之前係講到明會派比黑警呀傻閪

分唔到無人怪你，最低限度都唔係開曬口牌話會派埋比黑警啦，我屌你老母

呢場係香港人最後一戰，如果輸左唔好幻想將來有機會光復香港

四年前姚松炎贏到係因為對家出兩個互𠝹，到司馬文選對家出返一個之後司馬文都輸啦

仲未計DQ、種票、換票箱，遲下財政預算案又派下錢咁，點解你覺得會贏到過半？

唔只登記

投票人數都係
好多後生仔登記咗唔投

建議係叫多啲人登記做選民啦，你知唔知後生仔嘅登記人數同投票率係最低咁濟！呢啲就係做實事啦

區議會選舉過後我信

立法會比例代表制喎

後生仔大把藉口唔投啦，例如約左人，拍拖，book左機票旅行等等。

班廢老就大把時間，佢哋得閒到可以日日排口罩

屌 唔好話講私怨先
派口罩呢單果個人 之前正義上心
移走晒RB 唔應該做就做
投完又唔"監察"
拿 我對事唔對人炸 唔好話咩分化

咁又係，都係唔投啦，橫掂都輸，我買定平機票到時去旅行先

功能組別咪winner takes all囉 on9

其實如果所羅門爸爸無吹水
美國很岀手應該可以策反商界
不過到時d票都唔會落到黃營手
功能組別會直接岀現親美陣營到時大把野玩慢慢撚鳩支那

地區直選得58%咋

又唔見你講下5年前區議會同今屆區議會

呢d無錯係實事，但唔代表佢地有錯可以唔屌
之前話會派比殺香港人既黑警，我真係接受唔到

連登仔之前好興問Why not both？
做實事之餘指出錯處去改正進步why not both？

美國如果有心出手根本好多野可以做。
揾個中間人同啲商家老講幾句就夠

曲線提我們要團結打好呢場仗
收到

輸左就燒哂全港十字架

其實唔係唔屌得
係屌完總有班人打蛇隨棍上話唔投

認為不應與澳門作比較，更指香港處理疫情比日本及新加坡都做得好。事實上，日本及新加坡確診個案數字都多過香港。(將香港同其他國家比較）

等等先 乜香港可以同其他國家比較㗎咩？唔通香港係國家

全部DQ晒咪得囉
反正都無鐠

後生仲有好多不問世事嘅死雙非支那人
band 3
平時返學講普通話
畢業就做狗

民主派直選其實一路過半都冇難道
咁多年冇突然係因為功能組別唔打

就好似區議會白區唔打送比人一鳩樣

手足用前途同命做賭注去set rb，之後因為條友係議員就唔屌得，一屌就話人熱狗私怨
到底邊個先會care手足既利益？

其實老老實實對家咁種票法真係會覺得選情嚴峻咩

其實香港攪成今日咁大家都有責任

一直以來後生仔大把藉口唔投票，例如約左人，拍拖，book左機票旅行等等。投票率未過6成。

班廢老就大把時間，佢哋得閒到可以日日排口罩

呢場係香港人最後戰役

On9, 要贏就要多路進攻。勇武唔夠打就眼白白睇住輸定放棄？兄弟爬山先係路

另一件quote我既撚樣咪就係白票撚囉
咩叫「你諗下係共產黨引你打功能組別」呀??
係咪想話我知係伏, 大家唔好去玩呀?
咁撚既係射落海囉

望遠個research係search個key words, 咁呢D意識形態既論點唔係白票撚係咩?

港獨派叫人含淚投票？

所以唔投票,然後比奶共派拎晒
好野,支持

冇乜人申請做功能組別選民
唔會贏

就係要佢dq/另立

屌佢老母，抗疫完全係香港人自救，垃撚圾共產黨隱瞞疫情，再加埋垃撚圾政府零準備仲要大開中門放大陸人落香港播毒！唔係香港人警覺性高依家隨時成千確診！

反對香港人小數派保皇狗真係唔可以俾佢地管理香港！

社團=黑社會？

一路就係迫緊支共做呢步
呢個係打開新副本既一幕

民建聯=最大在野黨

港共好撚蠱惑 11月投完票最近收到信要我確認身分唔係就取消選民資格

中國選舉：只可以我贏 否則唔算

孝子送走離港啦

事實上, 立法會選舉贏晒, 港共都可以架空立法會, 唔好同我講基本法乜乜乜

請高手諗定後路

幾時中肺炎

我哋一方面過半
另一方面薯片嗰班又攞啲商界功能組別

Btw共產黨仲夠膽DQ
佢區議會一早DQ哂啦
而家有美國香港人權民主法案
一DQ即刻制裁選舉主任同立法會秘書長

香港獨立

唯一出路

老人院廢老做孫嘅都應該禁錮佢一日囉
幾個人做冇咩用
有20萬人咁做就好大成效了

廢話
唔通佢會話歡迎反對派奪政咩

泛民本土合一冇撚野下話
都唔知好嬲定好笑

特首選舉

「日本及新加坡確診個案數字都多過香港」
多謝駱狗用國家之間嘅比較。
雖然我哋領土無日本及新加波咁大，又比日本少咗隻郵輪。

上次區議會第一次做選民投票
今次垃圾會洗唔洗再登記多次或者做D手續?

唔算
平時小罵大幫忙
重要關頭要投票一定會跟大隊。

不可能定不可以呀？

只有反對主流民意嘅 先係真反對派

反對派講緊民建聯工聯會

你search下立法會入面既投票紀錄望真啲邊個係白票撚

勇武手足：「am I a joke to you?」

你咁鍾意cherry pick
美帝講明俾香港雙普選 點解仲要行條掘頭巷？

你必須 在緊接你提出登記申請前的 12 個月內一直是該團體的成員或會員
又唔講要起碼12個月前入會 一味緣木求魚 真係人唔笑狗都吠

區議會咪dq咗黃之鋒無得入閘囉
講極你地都係唔撚明架喎
區議會俾你選到咪選到囉，有咩所謂？又無權力既
依家17區區議會都係所謂「非建制」陣營控制架啦，但係做到啲咩？
代替你鬧兩句pk鄧鬧到佢走囉
贏？贏咗啲咩？

民族自強，香港獨立

岩呀，你唔係革命既話做啲濕鳩野阻住班搞革命既人做咩？

發夢啦你
一屋七姓 老人院掌心雷仲未解決
今次贏到係因為對家未出盡奶力種票 因為對家都深明區議會只係一個無實權嘅機構
我哋要做嘅係輸打贏要 而唔係幫對家endorse成套搬龍門嘅遊戲

有本土派/純正反對派我咪去投
你地屌鳩我白票撚既時候有冇睇過過往立法會投票咩人投得最多白票？咩人轉個頭投讚成？

泛民想建設民主中國多過反共
泛民想洗底 班少壯派要繼續加油

我諗唔少本土派都係受黃毓民啟蒙
所以監察泛民亦都係本土派會做嘅野
並唔係屌泛民就等於熱狗

利申：憎私怨熱狗，陳雲及其朋黨

係喎，裝修仲要俾佢地捉鬼喎

戰役？
嘩投票當打仗，唔講以為香港真係有民主
熱烈祝賀所有被捕勇武手足成為condom

點解勇武會唔夠打？如果係因為裝備，咁點解佢地俾人周到有槍你地即刻話係狗插贓？
如果係因為人數，咁點解我地都唔可以係勇武？唔係有2百萬人好威架咩？點解政權唔驚既？

仲要係立法會選前一年就要登記

商機無限之。醫護集體大移民

依家連民賤聯都識得反對派包機接武漢撚樣返香港
泛民呢？公民黨就話應該要接人返嚟喎

從來泛民係冇政治信念嘅生物
由莊豐源案走去幫手平權 又走去調低申請公屋 綜援門檻 信奉中国人可被感化
好喇 到近呢幾年泛民走去食本土條水 我睇見真係笑出嚟
原來本土根本係香港人最大公因數
甚至連咖哩飯都就嚟話cut單程證quota
我哋唔係奢求泛民道歉咁皇恩浩蕩
你最起碼都解釋吓點解會咁明顯轉軚
淨係識一味政治投機 當你尊貴嘅選民lulu？

有樣野好重要，就係唔可以俾中聯辦知道真實選民意，否則知道建制派可能又輸就會開始做更多手腳，我地要靜靜地贏，大家收到任何民意調查，都要話支持建制派，等建制派以為會贏

選唔嬴我真係睇唔到點雙普選,而家就係諗美國睇住中共唔敢整到個選舉更唔公平,有機會嬴到,然後成班就叫人放棄選,要直接雙普選,其實同廿年黎飯民做既口號抗爭有撚分別

反對派係建制wor, 蠢成咁仲中聯辦

去其他媒介講

點解泛民就當一個黨咁睇
保皇就分開一個個咁睇？
民建聯借機屌示威者破壞隔營又俾你當本土
總之泛民本生定義支持民主自由人權法治政黨
依家本土有乜代表？
你點定義本土？
泛民反對一地兩檢唔撚本土？
限奶令又唔本土？
泛民支持封關又唔本土？
反送中咁耐本土派代表有出現過？

香港都已經唔係你林鄭月娥同中聯辦隻狗話事嫁啦
仲幻想自己有咩管治權

武裝革命 is a joke